老實講，抗爭陣營呢2日應該先休整一下

見到有人話聽日繼續黎明行動....

1.兵老師疲
由上星期一黎明行動抗爭全面升級，到聽日已經連戰近10日，中間仲要經歷中大理大之戰，黎明行動仲要倒塌咁早起身，手足唔係鐵人、更加唔係職業軍人，吹唔吹到雞都成問題。就算吹到雞，有冇體力再打落去？

2.靈活運用戰術
黎明行動靠set roadblock、阻鐵開出等幾招阻塞交通。出面交通不便都已經幾日，堅持要返工既市民都已經摸熟晒替代路線；綠曱甴都已經知道究竟我地想係邊個位堵路，聽日搵便衣埋伏係各個要點一定會有收穫。

3.雙方實力差距
無可否認我地呢舖係輸，損失傷亡都唔少（拉左1000幾人）。而且我地內部都仲有不穩既因素，大家仲爭論緊理大戰役反而綠曱甴一方無論係邊個角度都係有贏無輸、仲加上新一哥上台，士氣一定大振。

我地係咪應該先避其鋒芒優整一兩日先呢？

仲可以順手安撫埋驚死冇得投票既左膠

Push 睇大隊

另外，一番肺腑連同深度分析，大家都可以睇下

不如25/11先再行動